二十歲以上A0、極少女性朋友、社交能力差嘅男仔有無諗過

有無諗過如果有日表白成功會完全唔識得應付?

唔會 因為無可能

你表白過?

無女性朋友

諗過拍拖會好麻煩

學校/返工求其搵個定期間唔中見嘅搭下訕已經有啦

諗過，所以現時生活目標好簡單得一個，就係生存。
唔好搞咁多野啦，有咩幸福過返工放工食飯柯屎沖涼訓。
活著，便好。

agger , 真係有一種恐懼係到
不過連溝都溝唔掂，仲可以講啲咩

出黎做野，活多幾年人，了解咗自己係個咩人，知道自己好有可能單身一世。
為咗自己私利去搵人試？come on James 唔好咁自私。

Agree

我男朋友就係符合咗上面講既嘢
初初同佢表白既時候 佢話無拍過拖 所以唔知到點拍